避黨鐵趨巴

上個po爆左，繼續打電話問巴士環節

更正返98D原來南下唔停加士居道天橋
所以坑口去金鐘最好就98A坐到觀塘轉101

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

Pish

彩虹去浸大點最快

最快係e22
平就10號，去到喇沙利道口落車

E22機場方向要$18

其實最好係到黃大仙駁2F同3C

中秋去賞月唔好用黨錢